未出門既帶盒口罩出去派！！！

嚟唔切文宣啦，出咗門既就中午買盒分俾街坊同事
星島今日報「禁蒙面法」禮拜六就實施啦

我不厭奇煩每個post講一次
逢係今日搞聽日進行既活動一次會少人響應(但夜晚既可能會多返人, 好似琴晚咁)因為夜晚大家多連仔收工所以號召到
但帶口罩真係連我老豆老母係深黃都唔知
因為真係好多人未接收到個資訊 而唔係d人唔響應
所以搞活動 真係要預起碼2日
等多人知先進行

講完

一路搞 搞到日常都帶就夠

推

Push